###### ПИбд-41 Богатиков Егор

# Лабораторная работа №5

## Регрессия

### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, pandas, sklearn
1. Запустить программу

### Использованные технологии

python, pandas, sklearn

### Что делает программа?

Считывает данные из файла и находит точность по признакам в гребневой модели.

### Тестирование
https://youtu.be/3jA-e94iLxM

